有生之年會唔會見到套真既ironman甲俾人製作出黎？

睇落佢射炮又唔似係CG整出黎咁

gas 點火?

我整到假既IRON MAN甲

係呀，第二片50秒有講

有生之年，你生存都幾百年？

唔會有人整 而家興玩無人化啦

我反而希望有生之年可以見到共產黨收皮

個idea同高達一樣，型但係唔實用
依家玩緊d新材料，平時係軟膠一受衝擊就變硬
好過全金屬著上身
有咩岀錯人面個人就殘廢